\documentclass[12pt,  a4paper, twoside, openright]{report}

% Paquetes esenciales codificación e idioma del documento
\usepackage{cite}
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{setspace}
\usepackage{graphicx}\graphicspath{{assets/}}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[left=4cm,right=3cm,top=3cm,bottom=2cm]{geometry}


\usepackage[normalem]{ulem}

% formato de título de cápitulos
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}
{\normalfont\LARGE\bfseries}{{\thechapter. \ }}{0pt}{}
%{\bfseries\Large Carrera de Ingeniería en Sistemas \par} %cambiar por numeración alfabética

\usepackage{fancyhdr}\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[RE]{\it{\nouppercase{\leftmark}}}
\fancyhead[LO]{\it{\nouppercase{\rightmark}}}
\fancyhead[LE,RO]{\thepage}
\fancyfoot{}

\usepackage{emptypage}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}

\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}

%% Datos principales del proyecto


\title
{
	Título del proyecto
}
\author{Edison Coronel-Romero}


\date{2020}

\raggedbottom

% Documento
\begin{document}

\include{chapters/cover}

\pagestyle{empty}	

\cleardoublepage

\onehalfspacing
\pagenumbering{roman}
\pagestyle{plain}
\begin{abstract}
Resumen del trabajo
\end{abstract}

\cleardoublepage
\pagestyle{fancy}

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

\cleardoublepage
\doublespacing
\pagenumbering{arabic}	

\include{chapters/ch1}
\include{chapters/ch2}
\include{chapters/ch3}
\include{chapters/ch4}
\include{chapters/ch5}
\include{chapters/ch6}
\singlespacing

\bibliographystyle{IEEEannot}	
\bibliography{bibliografia/bibliografia}

\appendix	
\include{appendix/apendice1}



\end{document}